有冇人夠膽挑戰咁熱既天氣買碗大辣譚仔係路邊食

可以飲暖水

樓主值得拎到今年嘅達爾文獎

企係彌敦道食煙熱點度食

十小都食唔到

我試過37度坐街邊打邊爐

得大辣就好心拎返屋企縮返落張BB床係個搖鈴下面自己屈撚埋個身食啦仲出黎獻世